國際大都會教你如何用英文講聖誕快樂

有冇得用airport wife?

Goodest English

fake

好明顯係 marry chirstmax呢條友冠名贊助機場

唔關聖誕節事

一放大就知咩料啦

Fake new